前高官發起聯署聲明要求撤回

差你地幾個啊 黃仁龍 曾俊華 曾蔭權
幾個市民稍為仲有期望既前高官, 希望聯署將會出現你地既名